冇諗到一場反修例運動可以出到咁多金句出嚟

香港警察真係專出金句 條片真係好正
至於我哋街坊嘅撚狗金句都唔輸蝕 撚到D狗狗
大家慢慢欣賞

直接設定當金句背左佢啦

哇 又有腐皮

好撚僧啲background music

荷蘭叻